今日去自助餐 / 放題＝真勇者

幫人清貨尾
多謝晒

平時唔係咩？

啲嘢放咗成個月

平時唔係二手食材咩

我都好唔想食
主因：窮

你晚晚食咁豪

非

講到人地無做午巿咁

真係冇喎